有無巴絲打呢幾日收過大量無來電/外國來電號碼

好似好多巴絲打中招

原post